# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-02 16:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\accounts\forms.py:21 .\accounts\forms.py:26 .\accounts\forms.py:132
#: .\accounts\forms.py:136
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: .\accounts\forms.py:29
msgid "Email cannot be changed after setting."
msgstr "Email 設定後將無法變更"

#: .\accounts\forms.py:57
#, python-format
msgid "The Email address must end with %(join_email_endswith_strings)s."
msgstr "電子信箱必須以 %(join_email_endswith_strings)s 結尾。"

#: .\accounts\forms.py:71
#, python-format
msgid ""
"The Email address must not end with %(join_email_cant_endswith_strings)s."
msgstr "電子信箱不能以 %(join_email_cant_endswith_strings)s 結尾。"

#: .\accounts\forms.py:80
msgid "A user with this Email already exists."
msgstr "使用此 Email 的使用者已存在"

#: .\accounts\forms.py:127
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: .\accounts\forms.py:142 .\accounts\models.py:15
msgid "Staff code"
msgstr "員工編號"

#: .\accounts\forms.py:147 .\accounts\models.py:20
msgid "Job title"
msgstr "職稱"

#: .\accounts\forms.py:152
msgid "Activated role"
msgstr "啟用角色"

#: .\accounts\forms.py:157 .\accounts\models.py:30
msgid "Keep diary"
msgstr "寫日記"

#: .\accounts\forms.py:162 .\accounts\models.py:34
msgid "Diary starting date"
msgstr "日誌起始日"

#: .\accounts\forms.py:199
msgid "No user registering with this Email."
msgstr "沒有以這個電子信箱註冊的使用者"

#: .\accounts\i18n.py:8
msgid "T00 member"
msgstr "T00 成員"

#: .\accounts\i18n.py:9
msgid "T01 member"
msgstr "T01 成員"

#: .\accounts\i18n.py:10
msgid "T02 member"
msgstr "T02 成員"

#: .\accounts\i18n.py:11
msgid "T11 member"
msgstr "T11 成員"

#: .\accounts\i18n.py:12
msgid "T12 member"
msgstr "T12 成員"

#: .\accounts\i18n.py:13
msgid "T21 member"
msgstr "T21 成員"

#: .\accounts\i18n.py:14
msgid "T22 member"
msgstr "T22 成員"

#: .\accounts\i18n.py:15
msgid "T31 member"
msgstr "T31 成員"

#: .\accounts\i18n.py:16
msgid "T32 member"
msgstr "T32 成員"

#: .\accounts\i18n.py:17
msgid "T00 supervisor"
msgstr "T00 主管"

#: .\accounts\i18n.py:18
msgid "T01 supervisor"
msgstr "T01 主管"

#: .\accounts\i18n.py:19
msgid "T02 supervisor"
msgstr "T02 主管"

#: .\accounts\i18n.py:20
msgid "T11 supervisor"
msgstr "T11 主管"

#: .\accounts\i18n.py:21
msgid "T12 supervisor"
msgstr "T12 主管"

#: .\accounts\i18n.py:22
msgid "T21 supervisor"
msgstr "T21 主管"

#: .\accounts\i18n.py:23
msgid "T22 supervisor"
msgstr "T22 主管"

#: .\accounts\i18n.py:24
msgid "T31 supervisor"
msgstr "T31 主管"

#: .\accounts\i18n.py:25
msgid "T32 supervisor"
msgstr "T32 主管"

#: .\accounts\models.py:10
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: .\accounts\models.py:25
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: .\accounts\models.py:45 .\core\templates\standard_nav.html:169
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: .\accounts\models.py:46
msgid "Profiles"
msgstr "個人檔案"

#: .\accounts\models.py:72
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: .\accounts\models.py:77
msgid "Is role"
msgstr "是否為角色"

#: .\accounts\models.py:81
msgid "Is displayed"
msgstr "是否顯示"

#: .\accounts\models.py:85
msgid "Supervise roles"
msgstr "管理角色"

#: .\accounts\models.py:92
msgid "Is department"
msgstr "是否為部門"

#: .\accounts\models.py:96
msgid "Parent Department"
msgstr "母部門"

#: .\accounts\models.py:106
msgid "Group profile"
msgstr "群組檔案"

#: .\accounts\models.py:107
msgid "Group profiles"
msgstr "群組檔案"

#: .\accounts\templates\registration\base.html:10
#: .\archive\templates\archive\base.html:10 .\core\templates\404.html:29
#: .\diary\templates\diary\base.html:10 .\log\templates\log\base.html:10
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\base.html:10
#: .\reminder\templates\reminder\base.html:10
#: .\telecom\templates\telecom\base.html:10
msgid "© 2020 All rights reserved."
msgstr "© 2020 保留所有權利。"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:11
#: .\accounts\templates\registration\login.html:45
#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:18
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:16
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:16
#: .\accounts\templates\registration\signup.html:20
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:13
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:13
#: .\core\templates\standard_nav.html:195
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:13
msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳號嗎？"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:13
msgid "Create one"
msgstr "建立"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:19
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:15
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:20
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:15
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:18
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:18
#: .\core\templates\standard_form.html:8
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:8
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_form.html:19
msgid "Please correct the error below."
msgstr ""

#: .\accounts\templates\registration\login.html:21
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:17
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:22
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:17
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:20
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:20
#: .\core\templates\standard_form.html:10
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:10
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_form.html:21
msgid "Please correct the errors below."
msgstr ""

#: .\accounts\templates\registration\login.html:51
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:14
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:14
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:17
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "你的密碼已成功變更"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:19
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:17
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:18
msgid "Back to the homepage."
msgstr "返回首頁"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:11
#: .\core\templates\standard_nav.html:170
msgid "Password change"
msgstr "密碼變更"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:39
msgid "Change my password"
msgstr "變更我的密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:15
msgid "Your password has been set."
msgstr "你的密碼已設定完成"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:14
msgid "Set a new password"
msgstr "設置一個新密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:16
msgid "Enter your new password."
msgstr "輸入你的新密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:43
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:48
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr "密碼重置連結已失效，可能是因為已經被使用，請重新執行密碼重置。"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:14
msgid "Check your inbox."
msgstr "檢查你的收件箱"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:15
msgid "We've emailed you instructions."
msgstr "我們已將指示寄送到你的電子信箱"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:15
msgid "You may check them for following setting."
msgstr "可供你作為接下來的設定的參考"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:17
msgid "I didn't recieve it."
msgstr "我沒有收到"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:11
#: .\core\templates\standard_nav.html:172
#: .\core\templates\standard_nav.html:198
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重置"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:39
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\accounts\templates\registration\signup.html:11
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:11
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:41
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:11
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:44
#: .\core\templates\standard_nav.html:196
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: .\accounts\templates\registration\signup.html:13
msgid "Join us and enjoy all the amazing features with us."
msgstr "加入我們以使用更多功能"

#: .\accounts\templates\registration\signup.html:16
msgid "Continue with Chief Email"
msgstr "以 Chief 電子信箱繼續"

#: .\accounts\templates\registration\signup.html:20
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_account_and_password.html:13
#: .\accounts\templates\registration\signup_with_email.html:13
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: .\archive\models.py:19 .\core\templates\standard_nav.html:118
#: .\core\templates\standard_nav.html:122
#: .\core\templates\standard_nav.html:125
#: .\core\templates\standard_nav.html:128
#: .\core\templates\standard_nav.html:131
#: .\core\templates\standard_nav.html:134
#: .\core\templates\standard_nav.html:137
msgid "Archive"
msgstr "檔案"

#: .\archive\models.py:20
msgid "Archives"
msgstr "檔案"

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:15
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:15
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:15
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:26
#: .\log\templates\log\diary_log_list.html:15
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:15
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:15
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:15
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:15
msgid "Search.."
msgstr "搜尋.."

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:18
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:18
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:26
#: .\core\templates\standard_form.html:57
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:65
#: .\core\templates\standard_nav.html:39 .\core\templates\standard_nav.html:57
#: .\core\templates\standard_nav.html:75 .\core\templates\standard_nav.html:91
#: .\core\templates\standard_nav.html:99 .\core\templates\standard_nav.html:109
#: .\core\templates\standard_nav.html:125
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:40
#: .\log\templates\log\diary_log_list.html:18
#: .\news\templates\news\dep_news_list.html:27
#: .\news\templates\news\news_list.html:17
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:26
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_form.html:56
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:24
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:18
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:18
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:18
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:25
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:25
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:33
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:47 .\log\models.py:9
#: .\log\templates\log\diary_log_list.html:25
#: .\news\templates\news\dep_news_list.html:36
#: .\news\templates\news\news_list.html:26
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:33
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:31
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:25
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:25
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:25
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:26
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:26
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:34 .\diary\models.py:24
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:48 .\log\models.py:13
#: .\log\templates\log\diary_log_list.html:27 .\news\models.py:15
#: .\reminder\models.py:44 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:32
#: .\telecom\models.py:25 .\telecom\models.py:49 .\telecom\models.py:88
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:26
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:26
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:26
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:27
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:27
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:35 .\telecom\models.py:11
#: .\telecom\models.py:46 .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:27
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:27
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: .\archive\templates\archive\announce_list.html:39
#: .\archive\templates\archive\archive_list.html:39
#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:47
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:71
#: .\log\templates\log\diary_log_list.html:45
#: .\news\templates\news\dep_news_list.html:51
#: .\news\templates\news\news_list.html:41
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:47
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:62
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:61
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:45
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:57
msgid "No entries."
msgstr "沒有條目"

#: .\archive\templates\archive\archive_confirm_delete.html:13
#: .\diary\templates\diary\diary_confirm_delete.html:13
#: .\news\templates\news\news_confirm_delete.html:10
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_confirm_delete.html:13
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\isp_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_confirm_delete.html:13
msgid "Are you sure you want to delete this"
msgstr "你確定要刪除這個"

#: .\archive\templates\archive\archive_confirm_delete.html:13
#: .\core\templates\404.html:17
#: .\diary\templates\diary\diary_confirm_delete.html:13
#: .\news\templates\news\news_confirm_delete.html:10
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_confirm_delete.html:13
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\isp_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_confirm_delete.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_confirm_delete.html:13
msgid "?"
msgstr ""

#: .\archive\templates\archive\index.html:11 .\diary\models.py:29
msgid "Diaries"
msgstr "日誌"

#: .\archive\templates\archive\index.html:13
msgid "Record things."
msgstr "紀錄事情"

#: .\archive\templates\archive\index.html:16
msgid "Get started."
msgstr "開始"

#: .\archive\templates\archive\index.html:20
msgid "Do not know how to do?"
msgstr "不知道怎麼做嗎？"

#: .\archive\templates\archive\index.html:20
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: .\archive\templates\archive\journals_list.html:18
#: .\core\templates\standard_pagination.html:22
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:30
#: .\diary\templates\diary\diary_pagination.html:23
#: .\news\templates\news\dep_news_list.html:18
#: .\news\templates\news\news_pagination.html:23
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:18
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_pagination.html:23
msgid "All"
msgstr ""

#: .\core\templates\404.html:11
msgid "404"
msgstr ""

#: .\core\templates\404.html:14
msgid "Page not found."
msgstr "找不到該網頁"

#: .\core\templates\404.html:17
msgid "May be you want to back to "
msgstr "也許你想要回到"

#: .\core\templates\404.html:17
msgid "homepage"
msgstr "首頁"

#: .\core\templates\base.html:28 .\core\templates\standard_nav.html:9
msgid "TDB"
msgstr ""

#: .\core\templates\no_creater_permission_action_dropdown.html:6
#: .\core\templates\standard_action_dropdown.html:6
#: .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:6
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_action_dropdown.html:6
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:6
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:6
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: .\core\templates\no_creater_permission_action_dropdown.html:10
#: .\core\templates\standard_action_dropdown.html:10
#: .\core\templates\standard_form.html:60
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:68
#: .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:10
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_action_dropdown.html:15
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:10
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_form.html:59
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:10
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: .\core\templates\no_creater_permission_action_dropdown.html:11
#: .\core\templates\standard_action_dropdown.html:13
#: .\core\templates\standard_confirm_delete_form.html:7
#: .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:13
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_action_dropdown.html:19
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:13
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:11
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: .\core\templates\no_creater_permission_action_dropdown.html:13
#: .\core\templates\standard_action_dropdown.html:17
#: .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:23
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_action_dropdown.html:21
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:23
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:16
msgid "No available options"
msgstr "沒有可用的選項"

#: .\core\templates\standard_form.html:31
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:31
#: .\core\templates\standard_form_with_file.html:40
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_form.html:36
msgid ":"
msgstr ""

#: .\core\templates\standard_form.html:32
msgid ""
"Select <b>multiple</b> items or <b>deselect</b> , must hold <b>Ctrl</b> and "
"click it."
msgstr ""
"<b>複選</b>多個項目 或要 <b>取消</b>已選取項目，請<b>按住 Ctrl</b> 後再點選即"
"可。"

#: .\core\templates\standard_form.html:63
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: .\core\templates\standard_nav.html:21 .\core\templates\standard_nav.html:24
#: .\core\templates\standard_nav.html:25 .\news\models.py:20
#: .\news\templates\news\dep_news_list.html:37
#: .\news\templates\news\news_list.html:27
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: .\core\templates\standard_nav.html:24
msgid "T00"
msgstr "網應處"

#: .\core\templates\standard_nav.html:25
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: .\core\templates\standard_nav.html:32 .\core\templates\standard_nav.html:36
#: .\core\templates\standard_nav.html:39 .\core\templates\standard_nav.html:150
#: .\diary\models.py:28
msgid "Diary"
msgstr "日誌"

#: .\core\templates\standard_nav.html:36 .\core\templates\standard_nav.html:53
#: .\core\templates\standard_nav.html:71 .\core\templates\standard_nav.html:88
#: .\core\templates\standard_nav.html:95 .\core\templates\standard_nav.html:104
#: .\core\templates\standard_nav.html:122
#: .\core\templates\standard_nav.html:151
#: .\core\templates\standard_nav.html:155
msgid "List"
msgstr "列表"

#: .\core\templates\standard_nav.html:48 .\core\templates\standard_nav.html:52
#: .\core\templates\standard_nav.html:56 .\reminder\models.py:48
msgid "Reminder"
msgstr ""

#: .\core\templates\standard_nav.html:66 .\core\templates\standard_nav.html:70
#: .\core\templates\standard_nav.html:74 .\pilotadmin\models.py:16
#: .\pilotadmin\models.py:17
msgid "Pilot Admin"
msgstr "維運CPBX 專用"

#: .\core\templates\standard_nav.html:84
msgid "Telecom"
msgstr "電信"

#: .\core\templates\standard_nav.html:88 .\core\templates\standard_nav.html:91
#: .\telecom\models.py:29
msgid "ISP"
msgstr ""

#: .\core\templates\standard_nav.html:94 .\core\templates\standard_nav.html:98
#: .\telecom\models.py:53
msgid "ISP group"
msgstr "ISP 群組"

#: .\core\templates\standard_nav.html:103
#: .\core\templates\standard_nav.html:108 .\telecom\models.py:92
msgid "Prefix-list update task"
msgstr "Prefix-list 更新任務"

#: .\core\templates\standard_nav.html:128
msgid "journals List"
msgstr "月刊列表"

#: .\core\templates\standard_nav.html:131
msgid "journals Add"
msgstr "新增月刊"

#: .\core\templates\standard_nav.html:134
msgid "announce List"
msgstr "處級佈達列表"

#: .\core\templates\standard_nav.html:137
msgid "announce Add"
msgstr "新增處級佈達"

#: .\core\templates\standard_nav.html:146
#: .\core\templates\standard_nav.html:150
#: .\core\templates\standard_nav.html:154 .\log\models.py:18
msgid "Log"
msgstr ""

#: .\core\templates\standard_nav.html:168
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: .\core\templates\standard_nav.html:184
msgid "No available roles"
msgstr "沒有可用的角色"

#: .\core\templates\standard_nav.html:192
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: .\core\templates\standard_pagination.html:5
#: .\core\templates\standard_pagination.html:9
#: .\diary\templates\diary\diary_pagination.html:6
#: .\diary\templates\diary\diary_pagination.html:10
#: .\news\templates\news\news_pagination.html:6
#: .\news\templates\news\news_pagination.html:10
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_pagination.html:6
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_pagination.html:10
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: .\core\templates\standard_pagination.html:14
#: .\core\templates\standard_pagination.html:18
#: .\diary\templates\diary\diary_pagination.html:15
#: .\diary\templates\diary\diary_pagination.html:19
#: .\news\templates\news\news_pagination.html:15
#: .\news\templates\news\news_pagination.html:19
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_pagination.html:15
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_pagination.html:19
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: .\core\validators.py:21
#, python-format
msgid "%(ip_network)s is not a valid IP network."
msgstr "%(ip_network)s 不是一個合法的 IP network。"

#: .\core\validators.py:32
#, python-format
msgid ""
"\"%(arg)s\" is not a valid operator. Please use %(valid_operator_string)s."
msgstr "\"%(arg)s\" 不是可用的運算子， 請使用 %(valid_operator_string)s。"

#: .\core\validators.py:38
#, python-format
msgid "\"%(arg)s\" appears more than once."
msgstr "\"%(arg)s\" 出現了超過一次。"

#: .\core\validators.py:49
#, python-format
msgid "The length should be a integer. %(arg)s is not a integer."
msgstr "長度參數應是一個整數， %(arg)s 不是一個整數。"

#: .\core\validators.py:57
msgid "A length should be followed after a operator."
msgstr "長度參數應跟隨在一個運算子之後。"

#: .\core\validators.py:63
msgid "\"eq\" could not be using with \"le\"."
msgstr "\"eq\" 不能與 \"le\" 同時使用。"

#: .\core\validators.py:68
msgid "\"eq\" could not be using with \"ge\"."
msgstr "\"eq\" 不能與 \"ge\" 同時使用。"

#: .\core\validators.py:73
msgid ""
"With \"eq\", the following length should be exactly the same as IP network "
"prefix's."
msgstr ""
"當使用 \"eq\" 的時候，跟隨的長度參數必須與 IP network 的 prefix-length 完全一"
"致。"

#: .\core\validators.py:81 .\core\validators.py:86 .\core\validators.py:92
msgid ""
"The prefix-length of IP network, le, ge should follow the rule: prefix-"
"length < ge <= le."
msgstr ""
"IP network 的 prefix-length, le, ge 必須遵守以下規則: prefix-length < ge <= "
"le."

#: .\core\validators.py:107
#, python-format
msgid ""
"\"%(email)s\" is not a valid Email. multiple date should be separated by "
"\"%(seperator)s\"."
msgstr ""
"\"%(email)s\" 不是一個可用的 Email。請輸入一個或多個由 \"%(seperator)s\" 隔開"
"的 Email。"

#: .\core\validators.py:125
#, python-format
msgid ""
"\"%(date)s\" is not a valid date. Please enter a date with the format \"yyyy-"
"mm-dd\". multiple date should be separated by \"%(seperator)s\"."
msgstr ""
"\"%(date)s\" 不是一個可用的日期。請輸入格式為 \"yyyy-mm-dd\" 的日期。多個日期"
"應以 \"%(seperator)s\" 隔開。"

#: .\day\models.py:8 .\diary\models.py:10
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:49
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\day\models.py:13
msgid "Is holiday"
msgstr "是假日"

#: .\day\models.py:19
msgid "Day"
msgstr "日子"

#: .\day\models.py:20
msgid "Days"
msgstr "日子"

#: .\diary\forms.py:24 .\diary\forms.py:46
msgid "The diary with this date has already existed."
msgstr "這個日期的日誌已經存在。"

#: .\diary\models.py:12 .\diary\templates\diary\diary_list.html:50
msgid "Daily check"
msgstr "日檢核"

#: .\diary\models.py:15 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:50
msgid "Yes"
msgstr ""

#: .\diary\models.py:16 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:50
msgid "No"
msgstr ""

#: .\diary\models.py:20 .\diary\templates\diary\diary_list.html:51
msgid "Daily record"
msgstr "日常紀錄"

#: .\diary\models.py:21 .\diary\templates\diary\diary_list.html:52
msgid "To do"
msgstr "待辦事項"

#: .\diary\models.py:22 .\diary\templates\diary\diary_list.html:53
#: .\telecom\forms.py:135 .\telecom\models.py:23 .\telecom\models.py:48
#: .\telecom\models.py:86 .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:29
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: .\diary\models.py:23 .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:19
#: .\diary\templates\diary\diary_list.html:54
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: .\diary\templates\diary\diary_action_dropdown.html:16
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:16
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:12
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: .\log\models.py:10
msgid "APP label"
msgstr "APP 名稱"

#: .\log\models.py:11
msgid "Model name"
msgstr "Model 名稱"

#: .\log\models.py:12 .\log\templates\log\diary_log_list.html:29
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: .\log\models.py:14 .\log\templates\log\diary_log_list.html:30
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: .\log\models.py:19
msgid "Logs"
msgstr ""

#: .\news\models.py:11
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: .\news\models.py:12
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: .\news\models.py:13
msgid "Is pinned"
msgstr "置頂"

#: .\news\models.py:14
msgid "at"
msgstr "於"

#: .\news\models.py:19
msgid "New"
msgstr "最新消息"

#: .\pilotadmin\models.py:9
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_content.html:18
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:34
msgid "Customer Name"
msgstr "客戶名稱"

#: .\pilotadmin\models.py:10
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_content.html:19
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:35
msgid "BG name"
msgstr "BG 名稱"

#: .\pilotadmin\models.py:11
#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_content.html:20
msgid "Direct Number"
msgstr "門號"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_action_dropdown.html:11
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_content.html:21
msgid "Admin Password"
msgstr "管理者密碼"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_content.html:33
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:18
msgid "Search&nbsp;CustomerName"
msgstr "搜尋客戶名稱"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:19
msgid "Search&nbsp;BGName"
msgstr "搜尋BG名稱"

#: .\pilotadmin\templates\pilotadmin\pilotadmin_list.html:20
msgid "Search&nbsp;DirectNumber"
msgstr "搜尋門號"

#: .\reminder\forms.py:17
msgid ""
"Please enter one or more specified dates separated by \",\" and the date "
"format must be yyyy-mm-dd. For example:\n"
"\n"
"2021-03-16,\n"
"2021-03-29,\n"
"2021-04-01\n"
msgstr ""
"請輸入一個或多個以 \",\" 隔開的日期。\n"
"例如：\n"
"\n"
"2021-03-16,\n"
"2021-03-29,\n"
"2021-04-01\n"

#: .\reminder\forms.py:28 .\telecom\forms.py:23 .\telecom\forms.py:39
msgid ""
"Please enter one or more Email separated by \";\".\n"
"For example:\n"
"\n"
"example1@chief.com.tw;\n"
"example2@google.com;\n"
msgstr ""
"請輸入一個或多個以 \";\" 隔開的 Email。\n"
"例如：\n"
"\n"
"example1@chief.com.tw;\n"
"example2@google.com;\n"

#: .\reminder\models.py:13
msgid "Common"
msgstr "常用"

#: .\reminder\models.py:14
msgid "On weekdays"
msgstr "周間"

#: .\reminder\models.py:15
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: .\reminder\models.py:16
msgid "Once"
msgstr "單次"

#: .\reminder\models.py:17
msgid "Every Monday"
msgstr "每週一"

#: .\reminder\models.py:18
msgid "Every Tuesday"
msgstr "每週二"

#: .\reminder\models.py:19
msgid "Every Wednesday"
msgstr "每週三"

#: .\reminder\models.py:20
msgid "Every Thursday"
msgstr "每週四"

#: .\reminder\models.py:21
msgid "Every Friday"
msgstr "每週五"

#: .\reminder\models.py:22
msgid "Every Saturday"
msgstr "每週六"

#: .\reminder\models.py:23
msgid "Every Sunday"
msgstr "每週日"

#: .\reminder\models.py:26
msgid "Specific"
msgstr "特定"

#: .\reminder\models.py:27 .\reminder\models.py:36
msgid "Specified dates"
msgstr "特定日期"

#: .\reminder\models.py:31 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:33
msgid "Is active"
msgstr "啟用"

#: .\reminder\models.py:32 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:34
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: .\reminder\models.py:33 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:35
msgid "Policy"
msgstr "規則"

#: .\reminder\models.py:34
msgid "Start at"
msgstr "開始於"

#: .\reminder\models.py:35
msgid "End at"
msgstr "結束於"

#: .\reminder\models.py:37 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:38
msgid "Email subject"
msgstr "Email 主旨"

#: .\reminder\models.py:38 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:39
msgid "Email content"
msgstr "Email 內容"

#: .\reminder\models.py:40 .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:40
msgid "Recipients"
msgstr "收件者"

#: .\reminder\models.py:41
msgid "Use \";\" to seperate multiple recipient."
msgstr "使用 \";\" 分隔多個收件者"

#: .\reminder\models.py:49
msgid "Reminders"
msgstr ""

#: .\reminder\templates\reminder\reminder_action_dropdown.html:19
#: .\reminder\templates\reminder\reminder_confirm_send_email.html:18
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:14
msgid "Send Email"
msgstr "寄送 Email"

#: .\reminder\templates\reminder\reminder_confirm_send_email.html:13
msgid "Are you sure you want to send a Email about this reminder?"
msgstr "你確定要寄送關於這個 reminder 的 Email 嗎？"

#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:36
msgid "Start date"
msgstr "起始日"

#: .\reminder\templates\reminder\reminder_list.html:37
msgid "Stop date"
msgstr "終止日"

#: .\telecom\forms.py:9 .\telecom\models.py:16
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:32
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: .\telecom\forms.py:19 .\telecom\models.py:17
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:33
msgid "CC"
msgstr "副本"

#: .\telecom\forms.py:35 .\telecom\models.py:18
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:34
msgid "BCC"
msgstr "密件副本"

#: .\telecom\forms.py:51 .\telecom\models.py:19
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Upstream AS"
msgid "Upstream Session IP"
msgstr "上游 Session IP"

#: .\telecom\forms.py:55 .\telecom\forms.py:69 .\telecom\forms.py:97
msgid ""
"Please enter a prefix-list. For example:\n"
"\n"
"100.100.100.100/24,\n"
"100.100.200.100/22 le 24,\n"
msgstr ""
"請輸入一個 prefix-list，例如：\n"
"\n"
"100.100.100.100/24,\n"
"100.100.200.100/22 le 24,\n"

#: .\telecom\forms.py:65 .\telecom\models.py:20
#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:36
msgid "Chief Session IP"
msgstr "是方 Session IP"

#: .\telecom\forms.py:93 .\telecom\models.py:82
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Prefix-list"
msgid "IPv4-Prefix-list"
msgstr "Prefix-list"

#: .\telecom\forms.py:108 .\telecom\models.py:83
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Prefix-list"
msgid "IPv6-Prefix-list"
msgstr "Prefix-list"

#: .\telecom\forms.py:112
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please enter a prefix-list. For example:\n"
#| "\n"
#| "100.100.100.100/24,\n"
#| "100.100.200.100/22 le 24,\n"
msgid ""
"Please enter a prefix-list. For example:\n"
"\n"
"2404:63C0::/32 le 64\n"
msgstr ""
"請輸入一個 prefix-list，例如：\n"
"\n"
"100.100.100.100/24,\n"
"100.100.200.100/22 le 24,\n"

#: .\telecom\forms.py:122 .\telecom\models.py:85
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:32
msgid "Related ticket"
msgstr "相關派單"

#: .\telecom\forms.py:126
msgid "Please enter related tickets of this update task, if there is any."
msgstr "若有的話，請輸入此筆更新任務的相關派單。"

#: .\telecom\forms.py:139
msgid ""
"Only for the description of the task, the content will not appear in the "
"notification mail."
msgstr "僅供該任務描述註記紀錄，內容不會出現在通知信裡"

#: .\telecom\models.py:12
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文名稱"

#: .\telecom\models.py:13 .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:29
msgid "Customer No."
msgstr "客戶編號"

#: .\telecom\models.py:14 .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:30
msgid "Upstream AS"
msgstr "上游 AS"

#: .\telecom\models.py:15 .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:31
msgid "Primary contact"
msgstr "主要聯絡人"

#: .\telecom\models.py:21
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: .\telecom\models.py:22
msgid "Cellphone"
msgstr "手機"

#: .\telecom\models.py:24 .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:37
msgid "English format"
msgstr "英文格式"

#: .\telecom\models.py:30 .\telecom\models.py:47 .\telecom\models.py:78
#: .\telecom\templates\telecom\ispgroup_list.html:28
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:28
msgid "ISPs"
msgstr ""

#: .\telecom\models.py:54 .\telecom\models.py:79
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:29
msgid "ISP groups"
msgstr "ISP 群組"

#: .\telecom\models.py:71
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:27
msgid "Update type"
msgstr "更新類型"

#: .\telecom\models.py:74
msgid "Add prefix-list"
msgstr "新增 prefix-list"

#: .\telecom\models.py:75
msgid "Delete prefix-list"
msgstr "刪除 prefix-list"

#: .\telecom\models.py:80
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:30
msgid "Origin AS"
msgstr ""

#: .\telecom\models.py:81
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:31
msgid "AS path"
msgstr "AS path"

#: .\telecom\models.py:84
msgid "Subject warning"
msgstr "主旨警語"

#: .\telecom\models.py:87
#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_list.html:35
msgid "Mail sended time"
msgstr "郵件寄送時間"

#: .\telecom\models.py:93
msgid "Prefix-list update tasks"
msgstr "Prefix-list 更新任務"

#: .\telecom\templates\telecom\isp_list.html:28
msgid "Chinese name"
msgstr "中文名稱"

#: .\telecom\templates\telecom\prefixlistupdatetask_action_dropdown.html:13
msgid "Preview Email Content"
msgstr "郵件預覽"

#: .\user\serializers.py:53
msgid "Unable to authenticate with provided credentials"
msgstr ""
